\darkimageframe{media/cover.jpg}


\title{\C{Wyddoch-Chi-Pwy}}
\subtitle{הארי פוטר וכינויי הגוף השני}
\author{יודה רונן\quad\foreignlanguage{english}{\small\url{<https://ac.digitalwords.net/>}}}
\institute{האוניברסיטה העברית בירושלים\\הפקולטה למדעי הרוח, החוג לבלשנות}
%\date{The \nth{4} Usage-Based Linguistics Conference\par
%Tel Aviv, July 2018}
\date{כנס מיתופיה\par
מודיעין, אוגוסט 2018}
\frame{\titlepage}

%\begin{frame}{נסיון (א)}
%	נסיון (ב) בעברית
%
%	מילה לועזית: \E{test (is) bestŵb} ונסיון
%\end{frame}
